其實一切都係山寨

1.反修例遊行 ---> 撑狗遊行
2.播狗暴力影片街站 ---> 播示威者暴力影片街站
3.連儂牆 ---> 陳伯牆
4.沙田街坊罵警撑示威者 ---> 元朗牛屎佬愛國打示威者(失控變無雙)